聽講曼聯神鋒盧卡古又有波入，曼聯主場贏西維爾幾多球？

今場有盧卡古、連格、阿歷斯山齊士和狀態大勇的拉舒福特正選上陣肯定攻力大增，今年曼聯成為歐聯冠軍絕對冇難度

輸1-2
不過唔緊要，次回合作客兩粒搞電

真心
而家咪次回合囉
等睇第三回合 我曼反杯

繼續笑

打到贏為止

講到明係買個眼神 一個二個仲咁多要求